同一齣舞台劇，阮民安(牙強)仲勇過林慧韡

頭先RTHK影到